\documentclass[12pt,a4paper]{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[bigger]{musicography}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{subfigure}
%\usepackage{rotating} % to rotate tables
\usepackage{pdflscape} % to rotate pages
\usepackage{geometry}
\input{newcommands.tex}

\begin{document}

\chapter{Modelando el tempo}
\section{Medidas metronómicas}
\input{3.4.measured_timings.tex}

\chapter{Modelando el ritmo}
\section{Alteraciones del ritmo}
\input{5.1.rhythmic_alteration.tex}
\section{Desigualdad (\textit{inegalité})}
\input{5.2.inequalities.tex}
\section{Figuras con puntillo}
\input{5.3.dotted_notes.tex}
\section{Ejemplos de alteración rítmica}
\input{5.5.examples_of_rhythmic_alterations.tex}

\chapter{Alteraciones}
\section{Persistencia de las alteraciones}
\input{6.1.persistence_of_accidentals.tex}

\chapter{Ornamentando la línea}
\section{Elección y necesidad}
\input{7.1.choice_and_necessity.tex}
\section{La ornamentación libre}
\input{7.2.free_ornamentation.tex}
\section{Sugerencias para la ornamentación libre}
\input{7.3.suggestions_for_free_ornamentation.tex}
\section{Ejemplos de ornamentación libre}
\input{7.4.examples_of_free_ornamentation.tex}

\chapter{Ornamentos específicos}
\section{Una situación abierta}
\input{8.1.an_open_situation.tex}
\section{La apoyatura}
\input{8.2.the_appoggiatura.tex}
\section{El trino}
\input{8.7.the_trill.tex}
\section{Ejemplos ilustrando el trino}
\input{8.8.examples_illustrating_the_trill.tex}

\end{document}

